唔好意思呀唔係下星期六，係聽日

仲等？又驚死？
比時間人地準備呀？
聽日就要光復元朗啦屌你老母

推